依家一哥係唔係叫林志偉？

唔講真係以為林志偉係警務處長
日日出黎講話 警員點點點
麻煩Mon Po 狗話比林狗聽

你係散仔協會會長咋 當自己係警務處長？
又實彈又唯一選擇？ 人廢鳩UP果然係無成本

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

狗廢UP無成本, 我地廢UP要俾人打

高層係盧偉聰呢啲撚樣 低層係林志偉呢啲小丑
成班都係廢物 社會渣滓
不如搵返頂警犬帽去行咇收片好過啦